星期四考掃桿埔，有咩要注意？

考中午，多唔多死車，多唔多盲毛

好多，準備retake 吧

你估日日路面情況都一樣咩!你臨近新年先考，祝你好運，肯定多車！

準備一杯水 一滴都唔好出黎呀
如果唔係 今次我打死你呀

考果條 肥撚左

南華會門口幾時都係咁多死車
第一次就係死喺嗰度

最緊要兩個字 安全
你SHOW到比考官你渣得安全
有留意路面情況 應該都無死
其他野就聽天由命

留意斜坡起步, 唔好死火.
之後三手軚調頭泊位, 留意返停車位,再倒後.
泊位後出去路試, 小心落斜吊離合死火, 加路連山道轉東院道都幾多車.
之後考邊條線, 就祝你好運喇.

年廿九考，希望順利

掃桿埔中午條路多車到仆街（行車，死車都多）
祝你好運

因為學校應該放緊假
所以應該係最容易考既時候黎

愈早開車愈好

早d去，愈早愈愈好，多數考斜佬，記得望鏡，開車前望多兩望先行

510